真係有D人好想香港死

認清人民公敵
民建聯葉國謙

成個行會冇人出來幫林鄭護航，
偏偏呢條冚家剷今日叫禁網。淫賤聯一向「早收三日風，爭取扮成功」，以此邏輯，即是呢條冚家剷喺行會向林鄭「爭取」禁網，公然滅聲，向巴絲打宣戰⋯⋯

小圈子選出黎既小圈子，佢係一眾議員入面０民意授權當選既垃圾

快!

行會養呢d禍港民賤聯仆街，一味高壓，滅聲。全家姓葉冚家剷，一個行會發功滅聲，一個佢個姪葉傲冬食人血饅頭係區議會滅聲，一票不投民賤聯！

呢d真係人渣都不如

葉傲東學到葉國謙足，人渣一名⋯⋯
我fgoogle左
好多衰野都關佢地事

出口術唔俾人行

【逃犯條例】建制派籲7.7遊行和平進行 搞手批「出口術抹黑」

西九文化區黑箱作業唔俾招標

仆街幫痰尿中打尖割瘜肉

公然犯規用咪兜

殺墟市

油尖旺區議會周四討論新年辦熟食墟市 區議員：落實方案有困難

淫賤聯一定要連根拔起

23條始祖推手

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播